訓左無睇 宇宙球王 c朗 帶領 葡萄牙 大炒 荷蘭 幾多球？

補時熱血反勝3:4

心靈有幾脆弱先會開呢d po

咁早就開post,唔使睇住你嗰3間公司咩,連登第一c朗hater

早排朗狗j到虛脫 而家潛哂 鬥志都攞黎j 再肉酸d

我日常生活係咁既啦

人地大把分身幫手睇
咩關愛座hunter之類

你信班屈毛黨咁ON9

牙朗係禁區俾塊地侵犯跌低冇十二碼

樓豬朗迷

信你仲on9

唔撚笑得？

大炒-3球

Top diver of the season